# 【免费电脑梯子严选】五款优秀的pc科学上网插件，免费无套路的PC电脑梯子
免费电脑梯子严选,优秀的pc科学上网插件,免费无套路的PC电脑梯子,免费电脑梯子,pc电脑科学上网插件,小众电脑梯子,,V2ray电脑翻墙机场,电脑翻墙服务商

要说日常工作中高频次使用的设备是什么，那必然是电脑，无论是查找资料还是做报表，电脑上进行都更为方便。那么一款免费电脑梯子，对我们的工作效率提升能带来很大的帮助，今天阿云给大家推荐五款免费的pc电脑科学上网插件，让大家在查找资料过程中更加有效率。

## １．西部世界免费电脑梯子【 推荐指数：★★★★★】

官网地址：[https://xbsj4621.fun/i/art071](https://xbsj4621.fun/i/art071)

多协议兼容，畅享流畅网络
告别卡顿和断线，IEPL 专线加持
解锁 Netflix、Disney+ 和 ChatGPT，视频畅快无比

西部世界免费电脑梯子始于2022年，由加拿大华人公司运营。采用流行的Shadowsocks协议，提供多个国内电信运营商入口和IEPL专线节点。除了常用的节点，我们还提供了一些小众地区节点，对于解锁Netflix、Disney+和Youtube Premium表现出色。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2024/02/08/26HgePLOJafzYc9.png)

## ２．泡芙机场 【 推荐指数：★★★★】
Shadowsocks协议灵活高效
IEPL 专线决胜千里
泡泡狗机场，为你解锁网络疆域

泡芙免费电脑梯子成立于2022年，采用Shadowsocks协议，提供全专线节点，是一家小众[电脑梯子](https://github.com/jojo761/pctizi)中的佼佼者。拥有适用于新手的一键客户端，支持Windows、Mac、iOS和Android系统。iOS端的定制软件免费使用，无需额外费用。对于Netflix、Disney+和ChatGPT的解锁效果也非常不错。

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2024/02/08/Ibri8Wc4H1mPoOR.png)

## ３．多吉加速 【 推荐指数：★★★★】
多协议支持，畅享稳定加速
海外运营，机场稳定可靠
多吉免费电脑梯子，无忧翻墙之选

多吉[免费电脑梯子](http://react-china.org/t/topic/39729)由海外团队运营，支持Shadowsocks、Hysteria等多种协议。采用集群负载均衡设计，提供直连节点和公网中转。支持注册试用，并提供专门的流媒体解锁和ChatGPT解锁节点。此外，多吉免费电脑梯子已经率先支持sing-box订阅一键导入功能。sing-box客户端在未来有望成为流行趋势，甚至有可能超越Clash。

![Picture6.png](https://s2.loli.net/2024/02/08/3sLT7SJwt1P9UeQ.png)

## ４．Realnode 【 推荐指数：★★★】
V2ray电脑翻墙机场，畅享顶级服务
BGP中继线路，稳定快速
IPLC专线，网络访问无限畅

Realnode是一家提供优质线路的电脑翻墙服务商，拥有多线服务器接入和IPLC专线节点。采取无审计政策，可以自由访问任何网站，没有限制。
今年Realnode 升级了线路，并提供了Windows、Mac、iOS和Android四个平台的定制客户端。现在，无需单独购买小火箭（Shadowrocket）即可在iOS上使用我们的专享客户端，只需使用外区ID即可。

## ５．Riolu  【 推荐指数：★★★】
多协议支持，畅享高级玩法
直连和中转隧道，网络流畅
出色解锁能力，畅享不受限制

Riolu电脑梯子成立于2023年，是一家新兴的小众机场。提供直连和公网隧道中转两种线路，支持Shadowsocks、Vless、Hysteria和TUIC等多种协议。可能是机场中唯一一家支持这么多协议的存在。我们的一些客户端可能不支持新协议，因此在使用时需要酌情选择客户端。与此同时，我们对于Netflix、Disney+、TikTok和ChatGPT提供了不错的支持。

**这五款阿云推荐的优秀[pc科学上网插件](https://www.193fz.com/thread-20976-1-1.html)，都是免费无套路的PC电脑梯子，每一款网速都非常稳定，没有掉线断连的情况，而且安装使用都很方便。**
